長大後 回頭才發現已失去了家

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

你已不屬於這個家
飯菜也失去了味
曾經溫暖的疏發也冷凍無比

home is in your heart
長大後會知道很多東西要先從自己內心尋找